蕭若元 今上錯信豬國師！ 金燦榮誤國殃民！

蕭若元
今上錯信豬國師！
金燦榮誤國殃民！
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-17

memehongkong
633K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：